【APINK】普美個衰妹又出嚟搞搞震！！

實在太。。。(๑´ڡ`๑)

隆胸之後正咗好多

好掛住BOMI笑聲, 好想睇佢地團綜發癲

普美個樣愈來愈唔普美

好靚

好想同普美瘋狂炒飯

普美BB

是咪得我覺得似似地jisoo (๑´ڡ`๑)

係

點解？

差d認佢唔到又整左？

有隆咩 佢不嬲肥底 有d波路, 係努力減肥先瘦返

是呀！

又你老母
整你老母

佢瘦咗好多⋯

老女人

似係以前有D漲啵啵既FEEL
E家同以前比瘦左太多

佢之前短頭髮再加埋佢上weekly idol條枱布裙真係成個c9咁

G

請尊重

我老婆

😐👌

明明以前空白期係會肥，點解而家keep住瘦？唔見咗真普美。

代表就來cb了